「純分享」想溝鬼妹黎人入一入黎

鬼妹大至分兩類
一.鍾意大隻鬼佬
二.鍾意Asian

比例大約8比2

大家要搞清楚一樣野，就係鍾意Asian 嗰d鬼妹通常都係鍾意kpop樣。

唔好再聽連登仔講咩韓國樣佬味唔夠，點點點點。因為鍾意佬味大隻嗰d鬼妹9成9都唔會鍾意亞洲人。點解？因為要佬味要大隻？點解唔簡返個鬼佬？
仲有，你個鼻有可能夠鬼佬高？吳言祖依d溝mixed Asian 既鬼妹就有用。係鍾意Asian 既鬼妹黎講，佢地通常唔會鍾意依type。

仲有，唔好同我講咩YouTube 鬼妹測試，佬味type 大勝韓國樣。 原因係佢地問既係唔鍾意亞洲人既鬼妹眼中邊個好樣d。如果拎普通鬼佬同吳言祖比較，佢地一定會簡鬼佬。

信不信由你

哦

講feel 姐
岩feel 點都會比你上

利：7 頭 + 無女

咁唔該你就死埋一邊啦

理論上女人有邊個唔鍾意靚仔/大隻佬
事實上個世界好多一般樣既男人都有女
自己參透下

點識鬼妹先

留名

鐘意樓主或者韓仔look既鬼妹都有sheshe傾向

利申：英國研究睇到

唔係19才子講架咩

比條好內向好純嘅靚鬼妹溝咗幾個月
但對佢冇feel純粹想拖住 諗住趁佢返國前扑完佢走佬

點識

唔撚信

因為一聽就知你未同鬼妹相處過。

仲有何為asian? 喬寶寶都叫係asian, 你又係asian

講咁多咪又係九成鐘意錢

On9
Asian 係佢地黎講係東亞人
喬寶寶叫brown

繼續ff啦你

笑死我

佢未出過國姐
部份鬼妹都話brown or white
唔會簡黑或者黃

收皮啦

我都記得才子有講過 可能之後再有研究講啦

有少部分啦